[有圖]今日一定有解放軍滲透

點解死都唔戒鹽？因為佢地要保住啲野
依加依個政府陰啲陰啲做 全世界係睇住的

幫下手推
狗屋錄音

香港人係時候將被動變成主動

好

是但啦
都準戒嚴 係正苦死都唔認

唔洗推啦 又係佢

想保住個市 可惜人在做天在看

提提您 今日有多一倍嘅駐港解放軍

出又唔敢出 又要陰啲陰啲做

推到比解釋

豬乸人自古以來都係最壞的,你話軍隊介入你亦會介入,佢未喬裝囉.佢認為佢咁喬裝而你發現唔到,就唔算係非法戰鬥人員戰爭罪行.若真係發現而你真開始做嘢,佢係唔係賺咗時間先?
貿易戰傾嚟傾去,其實都係類似玩法.

我朋友嘅兄弟嘅細妹嘅細路話
wts下午第一部警車落黎.
個指揮官用北方口音指揮車上成員向左向右向天橋

然後另外一個commander用廣東話叫企停等車過

但係其他嘅人根本唔聽. 舉旗前進/掩護射催淚彈/分兩輪咁射...好似聽唔明咁.

其實唔係第一次 只係冇年理 葉虎又冇咩人理直頭冇人講

支那豬係最狡猾最不可信

推

次次都有

Pish

黎唔切開手機錄音. 真係好撚明顯. 一聽就係北佬普通話. 廣東人香港人學都學唔到

朋友嘅朋友話嘅